拖手同埋kiss會懷孕

動漫界仲要用呢個老梗到幾時

沖涼都會

收聲啦 死八婆！

點解要咁對小妹